唔講唔知 阿仙奴又返到自己最佳位置

下年再打歐霸

歐霸仔

橙

浪費左大賽球員2和b 比廢lin搶曬風頭